禁蒙面委會羅國x先生請入

你話你有睇連登就可以扮黃?
你話你土生土長三十歲人，經歷過97 金融風暴 03 sars
仲讀緊小學，中學 ，可以有咩經歷呀！

蒙面無罪!

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！